{\thispagestyle{empty}
   \begin{center}
       \vspace*{1cm}

       \textbf{Implementierung des Multipolverfahrens}
 
       \vspace{0.5cm}
        Bachelorarbeit \\
				im Bachelorstudiengang Informatik (1-Fach)\\
				der Technischen Fakultät \\
				der Christian-Albrechts-Universität zu Kiel \\
				vorgelegt von
       \vspace{1.5cm}
 
       Julian Kwast
 
       \vfill
 
 
	 \end{center}
	
       Betreut von Prof. Dr. Steffen Börm\\
       \ \\
       Kiel im September 2019
 
}